[League of Legends] [209] RED VELVET

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。

「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV

新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

邊個負皮我

垃圾驚 收啦

chris同年咪扮野= =

KM大過ME

力狗

HO BALL

廢老留名

PAD未

見到個BOX 好似冇野可以玩

比47303睇下有咩可以玩

?

但 我 的 痛 楚 在 你 之 上

E 波 台 忙 內

閪閪閪閪閪閪

E波台抖音一哥b仔

冬天就到 個廁板又好凍

人少好話事

好

雞是鳩白

臭利狗

醉 曖 。 力 狗

點睇皇狗輸波

抵啦

洗不洗咁撚快
比西波大炒

Is

作客閪維爾2012年開始贏得果一場

抵啦利狗

抵啦 皇狗唔買

我地有賓周馬

IS

WAS

賢forever勁
力4ever狗

想打RANK了

我 是 垃 圾

is

升白金

用劫

她 的 愛 已 經 不 見 已 不 見

Y 串 M E

你隻劫堅勁wor

= =

你 有 找 幸 福 的 自 由

放 手 放 開 所 有

唔叫春了

有 女

佢琴晚call G
依家聖人mode

C A L L G 唔 叫 埋 = =?

散左唔夠一陣 同人拖手攬嘴巢

係咁先

CHEAP撚到

放心 我好冷靜 大家唔洗緊張

唔洗走 繼續

岩石 女人=G呀

為隻G叫春 = =

sy可以嗎

玩睇抽
攬嘴巢

係精神既

叫完

都散左
做乜關你咩事

溝咩女吖 搞基好過啦 想玩女人咪call下g

我先叫第一次分手 隔一星期亦都已經有挽回

可想而之 一係一個星期內既事

一係就無視左我一切 晒俾人摸

是但啦 撚就

你都可以 不過你搵唔到人JA MA

真

你都唔叫啦on9

佢奶左野 開始怕

男人去CALL G 有幾難

番大陸都沒番啦我

再唔係揀D差D既開到口 實有得抽水

落CLUB又有

係睇你個人本質係咩架姐

錢都唔收俾人巢
CHEAP過PTGF啦清

我沒call

中 出 即 飛 ！

唔啦 佢唔見我TIM啦 封撚左我喇又

咁關你咩事
定冇俾你巢

慘 ！

講真分左手關你咩事
講真喎係你自己要理人 講真喎 講真喎 講真喎 講真喎

定係冇比SY巢先嬲嬲豬

大 家 千 其 唔 好 比 女 玩 ！

通常最嬲都係冇屌過

仲要知條女比第二個屌左 再嬲d

你地估錯晒 唔好咁憤青mode
點會無做呢D野 關撚事咩
我又ON9走黎交代先好笑
是但啦 我冷靜左先上水既
所有野每括條女 都係得淡笑
有人想知我會講下既

係 嬲都人之常情 可以理解
唯有下次醒d 屌左先

唔想知 唔好講

利申deft世界第一

想

肥仔vayne今年打爆你

叫 下 春 算 啦

唔啦
move on
盡晒力就係咁 無咩好諗
做到既野都真係做晒 由佢

春

想知

禾都講左好多年啦 認認真真CALL隻G好過 又沒手尾

但你手尾長wo ....

我無

叫春都唔會為左呢條女叫

但過多排又無女 可能又叫

忘掉投下那力狗給我

KT

講真我地S1冠軍FNC 有34倍真係送錢咁送

all in哂外卡

3000倍真係送錢咁送

今時今日仲溝女

1皮野,當跌左部iPhone
但中左就發大達,

做護士大把女啦！

咁不如買iPhone /六合彩

私 影 好 笑 😄

係咁屙 999

上次世界盃我已經錯失過一次
今次唔會再錯

你係花狗

??

利申a0狗

中3千萬請你食韓國G

津巴布韋幣呀?

誰又騎著那鹿車飛過

撐sy了

dive

又提

dive sy

好 想 約 囡 囡 食 飯 😋

賢仔唔好唔要我

囡囡叫我一齊食lunch
比我一腳踢開左

好閒

期望一個真乖乖女出現係我生命中

Waws

返幼稚園都冇啦乖乖女

我就係個乖乖女

你去幼稚園book定 18年後差不多

係 可能要係bb房book先有

超絕話事

mo

Book jor啦

你識乜 乖乖女 好撚靜果d先正

啞架條女

育嬰室嗰d狂喊wor

識到先...
廿幾歲乜都污染哂...

=女版大家姐

屌

愈靜玩得愈放呀傻屌

私影

GACHI絕傑

外表斯文 內裡

有冇抽中

次元石

玩得放唔放無樣睇 想揀個唔好咁多爹既

搵 條 腸 塞 住 佢 把 口

含 啦 八 婆

都 係 男 人 好

你同REGI做愛

萬能插

呢排我插夠，我都想俾其他人插

得罪講句食煙有紋身先jeng

奶佢個紋身

98都識野

不過我都係要去你樓上鑽野

屌你老母

今日鑽左未

奶

唔講咁多 即刻鑽野

大波 + 唔好咁多爹就最好

Mary夠啦

call滿足哂

大 波 就 夠 了

call g

乖 乖 就 夠 了

夠了

有閪+順眼就夠

自己黎

我又騎著那力狗飛過

信我 唔好

中伏

紋身+食煙就夠

🚬

豬 肉 都 夠 了

咁 比 e m a i l w o n g 你

夠 了

km入

sor.......

我的眼睛

又 幾 大 波

會 唔 會 壓 死 你 。

唔 會

想 要 佢 個 f d 多 啲

唔小心貼左出黎...

i s

聽日就要遞辭職信...好緊張...

點 知 比 人 搣 左

點 解 你 知

做咩辭職

熱 攰 囡 撈

紋身食煙#

乖乖文靜

呢d衰女要用大棒棒懲罰佢地

電王都鑽野懲罰你

唔好

我要訓教 唔好

爽屌(口頭)左個8婆一波

舒服晒

再嘈夜晚鑽埋你

牛 奶 妹 都好 靜 仲 靜 過 我

fail

我報警

一路鑽 鑽到你心寒

今日先有個整曲奇比我

M k 妹 先 正 紋 身 😌

女

唔撈

威啦

講完又俾你笑....

睇 私 影 都 係 個 死 狗 樣 😄

撐sy

千字文點講呀

咪話佢借口一大堆一早想散
佢覺得無問題未沒問題
根本佢只係需要俾人愛 邊個都得唔洗我 來者不拒
同差過佢既人合理化自己既錯處
講過同過人一齊我唔會再要 咁上下囉

撐

呢啲女早走早著
sy ho ball

同差過佢既人比 *

不 聽 贊 狗 言 鍾 個 頭 埋 去 😂

寧缺莫濫

聽你講嘅話成世唔洗屌女啦

有 冇 牛 b 知 落 馬 洲 同 皇 崗 有 咩 分 別 聽 日 回 家 飲 喜 茶 s k r 🤙🏻

你 問 下 私 影 我 講 過 咩 啦 😂

去落馬洲

是撚但啦 大陸搭的士咁平

牛B死了

係人都講過啦

咁 你 仲 去 送 頭 抵 撚 死 啦 😌

牛 b 有 冇 喜 茶 推 介 😛

芝士

求 非 芝 士 非 奶 😗

係咁架啦 你講兩講我就唔做
咁無人賭錢 無人叫雞啦

條 女 自 己 簡 😅

講就有無咩
以前有一位動物巴打係人版

講就有用咩

無

你又咪唔聽我講

中 出 即 飛

佢 同 我 都 係 慢 熱 要 慢 慢 黎 😒

你 係
佢
唔 係

佢 係 呀 唔 好 嚇 我 😭

大家姐應該係文青毒撚type

屌 你 老 母 😤

約 佢 睇 村 上 隆 😏

唔識 未飲過

你大陸仔扮咩阿

法 國 呢 到 好 多 偽 毒 撚

德 國 仲 多 🇰🇷

真毒

真 毒

他 就 希 望 有 個 機 會 被 你 愛 上 ☹️

1.腎

點 解 唔 係 贊 先 。

你 偽 毒 。

終於過左裏雙

我雙極3都未過

KY比返少少面我地呢班老屎忽OK?

岩石

堅好食

狗糧?

叮野黎講
飯飯店勉強可以一戰,其他

台灣野黎講
爭鮮勉強可以一戰

米G連

好 食 的 壽 司

aa-2

點 解 世 界 賽 無 S K T 同 T S M ?

-1

#e直政之鬼

藍田狙神

你係狙神D槍兵==?

德川四天王

酒井忠次 神原康政 井伊直政 本多忠勝

#e cp

上杉阿市CP

我開創雙和泉槍神

你老母我5再生金川打柒你地啦

隻英個樣似你

我就神服彎拉王

咁樣算唔算 ？

我雙風計神服S拉王

無人得避得過我三段

雙風計服仔專打魔水狗

V

雙 酒 流 信 長

你 = 百 地 狗 屎 流

蒙古突騎拉打

百地狗屎流係幾好玩

掛機一流

我屌你老母花狗入場又慢又掛機想點撚樣

鑽佢

第一日同佢玩咩

唔係 不過想屌

都係早抖

輸

WAWAC

輸你個頭 我打RANK

台

給未來的自己

想 問 文 識 係 未 返 生 定 點

邊隻眼藥水好用

w h y 文 識 幾 十 歲 人 仲 咁 中 二 成 個 肥 拎 咁

但係肥拎世界第一AD

唔敢

夠唔夠誠意

紋身食煙

想跟文識學中路

社會中心／綜合報導

毒品咖啡包持續在市面流竄，為躲避警方查緝，樣式上也不斷更新，就連日漫「火影忍者」都成為包裝題材，日前台南一名男子被警方臨檢，就在車上被員警發現一包毒咖啡包，上面印著「火影忍者」的圖案，當時男子辯稱是「動漫周邊商品」，捨不得丟，結果員警反問「那鳴人是第幾代火影」，讓男子露出馬腳。

據了解，台南一名平時擺攤的32歲洪姓男子，20日因心情不好，疑似收攤後先喝了毒咖啡，再開車出門散心，由於在路邊停太久引起警方注意，當時警方於中西區民權路段，原本僅是上前勸駕駛駛離該處，結果發現洪男神情怪異，且車上一片凌亂，警方檢查證件後，發現洪男住處也不在附近，行跡可疑。

此外，員警聞出洪男車上散發一股「毒品燃燒的臭味」，所以用快速檢查了車上一遍，結果發現一包印有「火影忍者」主角漩渦鳴人的咖啡包，當下洪男擊忙解釋「是自己蒐集的動漫周邊咖啡包」，喝完捨不得丟才留下來。

然而，警方細看包裝越發覺得不對勁，於是順口問洪男「既然這麼喜歡火影，那主角叫什麼名字？封面上是第幾代火影？」接連問題讓洪男一時答不上來，加上員警從咖啡包中的味道，已經懷疑就是毒咖啡，洪男最後才坦承是朋友轉讓的毒咖啡包，因心情不好才嘗試，訊後警方也將他依毒品罪嫌移送法辦。

我先
非洲人點解唔食藥
因為
醫生話唔可以空肚食藥

好9

在 你 離 開 之 前 吻 我 夏 天 的 憂 鬱 ☹️

灰 飛 的 初 吻 至 少 感 動 一 兩秒 ☹️

你 的 嘴 唇 我 的 嘴 唇 世 界 末 日 ☹️

又fail

又 f a i l

又叫春 垃圾

懷疑98住我隔離 係咁鑽牆

係 今日我鑽到7點

春 夏 秋 冬

如果啱啱俾人飛，想復合既，千祈唔好lur地！男女都係！

飲喜茶

食海底撈

裴柱現

飲海底撈

[Red Velvet] Yeri最新Fancam 肥到啊媽都唔認得,有圖

cwwa

閪閪

wc

WC

w

C

女 春 好 閒

紋 身 食 煙

乖 靜 波 紋 煙

十 六 歲 已 經 看 破 紅 塵

最近，俄羅斯一名廿歲法律系女權分子Anna Dovgalyu，為反對「男性開腿霸權」，以1：5濃度漂白水潑向在地鐵張腿而坐的男性下體，聲稱因為這樣坐姿的男性正在展露「男性的性別侵略」，潑向男性下體可以留有永久印記。她使用的漂白水濃度比一般家庭洗衣用濃度高出 30 倍。但對於她的同校師兄俄羅斯總統普京，以張腿而坐展示實力一事，這名女權分子卻保持沉默

G

比有兩條啫啫既用

重點擺頭！！
緊記唔好做任何on9嘢！

7 ss Ho siu

7ss咁多on9圖

7ss=撈po最後清泉

HJ2Q，賓周都損

幾時幫我hj2q

💪🏻

如果你打過手槍的話，技術上你是用男人的手達到高潮，所以理論上，你是Gay。

好彩我係搵7ss幫我打

但我係女人喎

腎

好閒架炸 大佬！

女呀

我仲頂得住 唔叫

撐SY

紅感嘆未

黃緊
轉戰彈性

我要

女呀

28日自動落去

黃緊輸多場都未跌

ヒョロ

Y咁淫

CLS

g

實體比錢DONATE
CALL G咁

好淫

跳淫舞

文識金4就唔打拿

文識 唔敢

隻老貓好拉基== 又沒GAME玩了

笑死 睇見都唔想玩啦

更新隻白貓先 中勁野就玩返

大家好
我係山本死忠屙LU咪多^^

Y e r i

MK

紋煙

乖靜

紋靜

聽日去產房book定先

下個星期二遞信唔撚撈

又遞

唔 敢

我都遞了

廢青手足

誰又騎著那力狗飛過

忘掉投下那女女給我

反7巨

下.......

好 野

忘 掉 投 下 那 花 Kei 給 我

唔比你

cc-3

想睇文識

Why

你 偽 毒

我 真 毒 ， 見 過 我 真 人 都 知 架 。

今日就要遞辭職信...好緊張...

我果間係蚊形公司來，得三個人 做左四個月終於頂唔順
點樣遞信而不失霸氣？ 求攻略

比你發現左

閉 起 雙 眼 你 最 掛 念 誰

唔 信 問 力 狗 。

佢 偽 毒

我 信 賢 。

你 有 女 ， 不 了 。

有 女 還 有 女 ， 信 你 還 信 你 。

不 正 確 。

國 唔 國 得 有 仔 既 女 應 該 同 異 性 保 持 距 離 。

吳國

聽 日 就 去 產 房 搵 乖 靜 既 囡 囡 ， 好 興 奮 呀 。

你 冇 女

我 要 花 Kei 。

你 有 冇 諗 過 佢 唔 要 你 。

要不是你在我身旁 我不知道那些日子該怎麼堅強

到底台狗打SUPPORT個KEYBOARD係唔係冇A制

惡 到 。

1 l v 就 行 前 9 1 1 隻 A D

屌你老母AD比狗玩

如果係我1lv閃上去a對面

c h i n g h o b a l l

岩 石

原 來 力 狗 係 撐 7 S S 。

前日轉左

反力了 7S都撐

你有唔反過咩

咁力狗係咩

=力狗

lol逼害我

wawa

好啦

CC

起身？

偷雞

NO

7巨最後一下唔Q埋佢

7巨太GING

7巨係自己隊野區送紅

台未

我好人

好人到比對面贏埋

好熱呀 唔撈啦

999老母生日送咩好

對面贏有5個人會開心 何樂而不為

送我ok?

冷氣

識野

你反我 不了

又話撐我

但你唔撐我

唔撐有女既

死廢材唔敢睇出黎

睇出黎

撐梨撐你都唔撐我唔撐你了

撐你

有冇巴打試過美轉日服

出左呢個error
但係係JP官網又登入到轉左個個account

撐賢

想同7ss 鬥劍要點做

TSM

除褲

老鼠又害人類

999

WHEN

明眼人一睇就知改圖啦

聽講有片

片呢

?????????

問花狗

花狗????????????????????????????????????????

?????

GACHI>石油

片未???????????????????

????????

蝴蝶B咩事
有無MORE

個男人 睇左3分鐘頂唔順

下海了

@花狗

4:27

花狗呢

普通料

睇完先知係男人

可 否 一 吻 吸 去 我 麼

花狗??????????

@花狗???????????????????

花狗

第一日識花狗咩

ng+

+

-1-1-1-1

-1 快

屌你老母花狗

=U

98追住花狗

柴

AA-4

有冇人飲醉之後好鍾意鳩

乜鳩

個po

妮妮係咪整左容

話個事

花狗出現了

????????????????????????

蝴蝶兒新圖

line group有人分享only

唔好迫死你老死

見到你留言

10

片未

9

???????????

TO 花狗：

我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌[你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀

我本身冇片
我點樣無中生有整條片俾你啊

有人指控你有

我除定晒褲 你比D咁既野我睇?

精彩既表演需要時間準備

反埋花狗了

KM 全部人

7ss又出黎做炸兩

走先

ng++

7ss??

Show Blocked User - KS_Sona
完全封鎖

MORE

copy錯電王句野

幻幻

園 園

好可愛

ng-2

有冇人用hkbn 呢個星期ping忽高忽低，平時都200幾冇問題，呢幾日每約十秒就會lag死1~2秒，ping秒上500又去番200

冇樹

200幾ping都冇問題

以前打na又真係冇咩問題

貢又係 你8MB都得

我覺得個陣有300mb應該菁英左

夜 深 了 我 還 為 你 不 能 睡

錯 emoji

眼訓了

貢早

群得km多

廢青係咁

瞓了

WAC

S

真.WAC

未

RIDDLE-2

打力狗.gif

再大力d

軌勁到

世3

G Kvole 是本隊最受讚賞的玩家

抵啦 唔撚買

力狗係受保護動物

屌....

隊友好重

做咩COSPLAY大家姐

=你重D

一陣到你皇豬波啦 仲望

做曬心理準備了

台灣淡江大學美女Ashley自拍流出

正

有片

天選之人放咩英好

One for all

含龍撚好味過龍躉

輸到灰機 聽日先

有無人教我玩天選G人

牛 kaisa 必中

弱

訓醒神運

就紅感歎啦

28日再打做廢柴

準備 3牛 1IRE

咁撚樣都得架咩

gachi

放2017天選之人實體卡組

D影

華仔

幾時同力狗約我食飯 敢唔敢

問力狗大佬幾時得閒 佢好忙

sy又搵人打

錘上司、滅領導

一 張 k a I s a 都 冇 點 玩

放3張牛兩張青蛙落去贏硬

我 需 要 你 我 需 要 你 我 掛 住 你

有 冇 清 食 左 新 包

나도 모르게 너에게 가고 있나봐

冇得用kt icon強攻電王

有兩隻嘈格 放唔放哂好

有志偉是咪已經贏左

牛同青蛙先係

牛 青蛙 布老母 贏撚硬

kaisa

愛 過 你 仍 然 是 福 份

you & 力

每日起身慢慢食早餐, 睇住旁邊D西裝友趕頭趕命,自己懶懶飲杯奶茶

食完早餐, 返屋企上網搵工, 每日SEND十封信差唔多,

之後訓覺, 訓到十二點或者一點起身, 可以開電腦睇劇, 睇電影, 打下機, 有左電腦, 呢個世界大把免費娛樂

到左三四點, 可能會覺肚餓, 由於消耗唔多, 可以考慮落街10蚊兩個包, 或者 食麥皮

HEA到晚上, 如果有家人就返屋企食飯, 冇就盡可能自己煮, 節省少少

失業左一個月, 依照咁既生活方式, 扣除必要開支, 總支出大概平時返工四成左右,

諗落都覺得好笑, 我辛苦工作, 為左就係六七十歲後, 可以享受類似咁既休閒寧靜既生活

原來失業已經可以做到, 人生真係可笑, 哈哈

陳瀅、劉佩玥 2揀1

力狗死左未

哈哈

蝴蝶兒流出

流左去邊

微臣董昭先行告退

wac

S K R

【短裙黑絲童顏】網絡瘋傳！！成都女學生車上自慰 撩網約車司機做愛影片

原來用到TSM ICON

好yeah

想 跳 樓

me2

機 票 我 出 幾 時 行 得

有無人打機?

一齊打飛機囉

++++

你地好DIR呀

世界賽

Deft

天選之人抽唔中牛點算

有冇人借隻牛比我

牛 布老母 青蛙 3大sup都冇

得一張牛 但想放5張牛

If you're not a pussy, but have no brain, then TOP role.

If you're not a pussy, but have a brain, then MID role.

If you're a pussy, but have no brain, then ADC role.

If you're a pussy, but have a brain, then SUP role.

If you're an asshole and love to flame, then JG role.

有 兩 隻 蛙 又 有 肥 仔 f a t f a t 了

無牛點玩 SUP 得隻吹吹同慢過隻龜

合

慢過隻龜有無機會出

合撚完啦
佢出隻易大比我

有 三 隻 刀 鋒 意 志 放 唔 放 好

THIS BITCH 仲有無人玩

算鳩數啦

好彩我都仲有隻kaisa

禾得隻Xayah = =

出賤定出Xayah多

侯賽恩呢 再唔係咪烏爾加持囉

兩隻都辣殺

加持

Mid

慢過隻龜係乜鳩

lulu

點解LULU可以咁撚戇鳩
行得慢撚過隻龜 又矮又樣衰
又冇大埔LULU咁大波
唔撚死都冇用 食屎啦LULUfuck

大埔lulu邊忽大波

關唔關你事

If you're a pussy, but have a brain, then SUP role.

[HKES]花KEI

兩 隻 布 老 母 + k a i s a 係 咪 羸 左

牛>布老母

牛 會 自 殺 布 老 母 唔 會

大家姐J4

熱 完 身 = 嬴 左

咁都大 大家姐既波波叫乜呀

唔好要求咁高啦= = 波波成隻豬咁
貓女夠大波啦

10月1 call空姐g

行返去暈多野

大家jer ho ball

800分鐘都排唔到有場
lol已死

仆野未

力狗死未

力狗曳就打佢幾廿下

係要雙腳夾住 再打佢幾廿下

吃飯 睡覺 打力狗

每日一打

中學時期 我記得我個班嘅腐女講過 男人係自己鍾意嘅男人出現之前 會以為自己鍾意嘅係女人 個陣我聽到呢句只會講得好核突 更加唔會想像棍撞棍個啲野 當然 一部分原因係因為我有鍾意嘅女人 不過 出於要執下外在 都係留意下啲男明星嘅
時而世逆 上到大學 我玩ocamp嘅時候 會開始 眼紅啲大隻靚仔 又會睇下啲書生文青 眼紅嘅原因一部分出於佢正過我 一定溝曬啲女 一部分就出於佢真係正
咁上到大學 有大學email就梗唔少得開連登ac 個陣出於搞笑 就改左呢個名 同女朋友格劍 咁又識到個hall mate 同佢好fd 慢慢我由以前好抗拒搭膊頭到冇乜所謂 再加上我冇鍾意嘅人 所以就成日搵佢出黎吹下水 同一時間 我為左改變形象 成日睇啲靚仔 甚至草下圖咁

直到最近 我有左鍾意嘅人 但溝女真係好煩 我開始搵多左身邊嘅兄弟 咁我地因為熟嘅關係會炒埋一舊咁玩
係中秋個日 我個fd係背後搭住我影相 我feel到佢碌野頂住我 個下我唔識比反應 但我冇抗拒 都冇講出黎 但我開始懷疑自己
咁琴晚訓唔著 我開始回帶睇手機相 啲仔嘅腹肌圖越來越多 當然唔少都係連登到down落黎 咁就順便開左連登 就睇到一篇入錯同志按摩嘅post 我睇到一半已經紅都面曬 同含個下更加開始扯扯地 明明呢一刻我有鍾意嘅女仔 但我出街都係會望其他男人 會眼紅啲大隻靚仔 我而家個心好亂 雖然我覺得格劍好核突 但我而家會睇連登啲gay post 我開始懷疑自己 唔相信自己啦

花is gay

3牛1IRE1青蛙 係咪發達

想同7巨

你 賢 力狗

你負責影

I WAS IN FUCKING ALPHA!!

YI MAIN 係咪都好似佢咁SALTY 兼戇鳩

7巨 力狗 腎仔

3牛咁jeng都抽到

[img]

[/img

[多圖] 狗果然係人類最好嘅朋友。

EU POGGERS

SO牙屎係咁上下啦

想同力狗隻揪

虐畜wo

2018 TL

點睇姦淫=新深淵

你唔台點睇

隻揪未

你又台未 開咪未

得狗gif 無貓gif

力=狗

力=TRASH 狗

傻閪貓

突發 sy bo5

白金BO5都好台 .....

個卡庫一張IRE 志偉 KAI'SA 都冇

每日廿發

report你先

AA-2

3v3-5

km....

鳩白呢

KISUM

我要睇SY呀

KISUM未

KISUM 酒桶 SUP

我 >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>即睇

頑 強 地 問 到 底 極 離 奇 問 題

ＩＳ

請停止狙擊我手足大家姐

respect please

賢BAN酒桶

你睇replay 你真係側左下身 唔知你開大定點

睇replay未

原來最後仲行過黎暈鳩我

側左下身

唔知你開大定點

cc-2

花狗力狗呢舖仆街啦

rip

口

G Kvole

力台未

不如你台

睇我排隊1000分鐘?

好睇

突發 SY V X X

r e b o r n

謝 西 瓜 [ 那 隻 贊 狗 ] 完 整 版 高 畫 質 M V

1995 12 20: why你咁廢都有贊
G Kvole: ??
1995 12 20: 仲要贊三
G Kvole: 你話廢就=廢
G Kvole: ??
1995 12 20: :thinking:
G Kvole: 廢都贊三 你=鑽5
G Kvole: :thinking:
1995 12 20: :thinking:
G Kvole: 反省未
1995 12 20: 反省: 無display card
G Kvole: 你有DISPLAY是咪上菁英
1995 12 20: 真係

我地集資買張display比彩仔上宗師

比KISUM睇症啦

咁我驚我地要集到佢死為止

肉彈撞擊

點睇SY賣鳩我地

Kisum係人類最忠心既朋友